李一桐討論區（2）

李一桐 1990年9月6日（26歲），山東省濟南市人，中國大陸女演員。

2016年，被點名為新版《射鵰英雄傳》的第一女主角，於劇中飾演少女黃蓉，獲廣大武俠影迷讚賞，為1983版本射鵰英雄傳起，豆瓣評分最高（8.0）的射鵰版本。李一桐也因此獲得了「桐蓉兒」的稱號。

電視作品：
2016年《半妖傾城》聶傾城 第一女主角
2016年《半妖傾城2》聶傾城 第一女主角
2017年《射鵰英雄傳》黃蓉 第一女主角
未定《朝歌》胡仙兒 雙女主角之一
未定《只為那一刻與你相見》夏苒苒 第一女主角
未定《海棠經雨胭脂透》顧海棠 第一女主角
未定《愛我就別想太多》夏可可 第一女主角
電影作品：
未定《臥底巨星》童童 第一女主角

獲奬：
2017年 年度新銳劇星獎

李一桐Q的微博

李一桐Fans Club

桐桐世界第一

唔該巴打開post

仲諗住做埋手頭上D野開

桐

等唔切夜子巴

btw 正皮

下次記得加返TG條LINK

幾時有整合

睇黎今晚冇桐桐

留名

仲未解散？

d直播好低清 起格

等出碟

話咁快就第2個post

飲飲下酒完

好似今日完？

今晚大家可以早抖啦

各位安答早抖

早抖咁多位

好多正皮呀

各位安答繼續支持

聽晚都有？

)&docid=0NldxyrNtQ4T3M&tbnid=glS5jxcdFto7HM%3A&vet=10ahUKEwjhiMCL7JXVAhXEopQKHXxeBHMQMwgtKAAwAA..i&w=442&h=563&bih=400&biw=320&q=lee%20so%20hee&ved=0ahUKEwjhiMCL7JXVAhXEopQKHXxeBHMQMwgtKAAwAA&iact=mrc&uact=8

好開心
車狗簽到達子
就好似同桐桐一齊食飯咁開心

岩岩訓醒今日有桐桐睇?

Super桐

手足我地交換禮物姐

達仔同盧卡古

lm

冇桐桐既日子有種莫名既失落

無桐桐嘅生活好辛苦

等到1130之後訓左
桐桐ig叫人聽晚先開始追

桐桐

係佢本人咩？

應該唔係本人 官唔官方就未知

Lm

早晨
安答們

早晨

今晚咪有

新po 留名

今晚0953？

上post勁多負評
今post勁多正評

好甜

上個post正皮都唔小丫
今個po開左冇耐負皮開個班未入黎姐

小圈子post開到2應該會少好多人負皮

23:01

邊度有得睇返 呢幾晚返工

hi

尋晚半夜先開 幾他人睇唔到唔奇 最快入得黎正皮都係因為留意桐桐 過埋今日一路推post就應該

佢地唔明白桐桐嘅charm

係愛啊

一秒變表情

好搞笑

好cute

真係好可愛

戀愛了

sorry 巴打你岩 我睇漏左
係21:54

10點就好了
11點真係好尷尬

今晚都係兩集?
係咪做埋今晚就要等下禮拜?

今晚聽晚都有3集 今晚有140分鐘

定係佢改左聽日唔播 岩岩睇節目表又冇左 之前話星期五都有架

我印象上舍POST有張時間表既CAP圖
記得係播234

點解節目表會成日改

唔知呀 我俾呢張呃左

即係今晚無？

*聽晚

新post留名

開LIVE?

應該係官方微博放直播

駛唔駛開acc先睇到?

係咪要桐桐跳舞

應該要

戀愛的感覺

已經upload左新sticker

乞衣
可唔可以加一張蓉兒喊豬樣

屌那媽岩岩想注册微博
點知打個電話NO.個陣佢話個NO.一早用左

冇得睇直播 應該之後有得睇返?

我send左幾十次都未收到個message

微博開ac要電話號碼咁撚麻煩嘅

屌原來我好耐以前開左
自己都唔記得

以前開黎睇咩

唔知
我都唔記得開左,岩岩睇下FOLLOW左D咩
點知全部都係垃圾
應該唔係我自己FOLLOW

有冇高清圖 /集數 時間

想喺呢到問聲今年書展有冇射鵰既書？ 唔該曬

未去唔知

袁ching幫到你

weibo 好19

等我星期一去再答你

你地咁既樣係咪有咩正野follow

我科勞桐桐

桐b

Btw 打rip真係會出the content is illegal
一直在玩命

今晚係幾點有得睇

2154

我都唔熟喎 ，聽人講明河社攤位有

係咪要down佢個直播app先睇到？

講緊桐桐個直播

今晚一開始就有桐桐?
定未咁快

尋晚做到郭靖飲酒 準備殺肥仔

聽日個個要睇下微博點講

應該2215 後先見到

有咁快咩

佢一集好短 好似cut好多咁架

今晚唔知去到女裝未呢

我覺得下次標題可以加少少嘢？就咁有啲單調咁

簡簡單單幾好丫,我覺得

支持簡單低調

做啦

今晚收得咁差 起晒格....

我都係

sosad 真係幾差下

前面cut得多因為後期有更多主角情節？

電話表示睇唔到

好lag

Lag

PLAYER人生開始

而家ok了 順左好多

希望係

大家準備好見桐桐未

桐桐黎啦

而家係咁緩衝

出場啦準備

乞裝
對眼都係咁靚

桐b

出場啦

叫化桐好可愛

就因為一個包子哦

勁得意呀

諗諗下係郭靖既角度，咪姐係拖住條仔周圍走

偽毒表示
一早知道係女啦

遲左睇

+1

重點開始左無耐
唔緊要

就嚟完左桐桐part啦

屌又要睇臭雞

坑D上線

念G

熄一熄先 有一桐再叫我

我都係趁呢個時間睇post

狗仔康

念g開始出水

痴漢

新安答 推呀！

歡迎

宜家播係咪二輪？

仙女準備出場

估唔到咁快

暫時好似冇咩新野

遲入,做到第幾集?

坑d念g岩岩出場

坑D知唔知醜
出場同死前既功夫都係差唔多,淨係多左招瞬息千里

瞬息千里都比多左佢

就快有得睇搭船

淨係個LIST多左一招
但其實有=冇

又起格

試下F5

唔係11點咩 番黎開播緊既

用黎跌落山
近D睇住自己條女跌落崖

10....

晚晚時間唔同

一時時... 有時隔一陣又會好d

一番黎就見到木臉G

我F5完超清好順

我係咪Miss左桐桐了?

MISS左出場
但未MISS仙女

最重要係仙女個幕

個上人得一次係勁

仲有打坐贏左周伯通

桐桐要出黎了

準備了

準備啦

講到個掌咁勁

人地要藥趕住救命你走左去

王道長 RIP

我本來就是女的

真係好靚

好索

仙女

普通話配音

老婆好正

王處一等你救命就死喇

毒撚唔敢同桐桐對視

食囡先喇屌

有女大過天

隻船歪哂

我們永遠不分開 mk仔

好正

咁就溝到女

蓉兒uplv套餐正式開始

今晚係咪完哂

完喇 我睇左半個鐘

好萄葡郭靖呀

又完

對D露宿者好D
下個就係你

佢個時間表係咩玩法

這些機會...

大陸係咁

夠啦 重睇係睇咁多

完？

你又見過後生乞食？

東張西望幫到手

今晚完?

佢寫去到12點半？

婆婆啱唔啱

60路中出三六連發

仲有

屌
個時間表又無
奇怪

趙王府最得意

廣告黎?

日日唔同.... 好難搞

你地傾緊乜？ 一齊重睇射雕？

山東衛視播二輪
有修改

佢時間表寫去到00：24 咁多位唔好走住呀

你miss左重要個幕

山東版射鵰

晚晚唔同時間 痴撚線
稔住玩p5等11點睇 玩左一陣睇睇已經播左一半

有人討論過山東版同27號個二輪可能唔同 大家各有各修改

係咪仲未有野收改左

之前講過野 但都未向各位安答打招呼 各位安答好 我係新安答

山東呢個有好多位都剪接得好奇怪

修

等整合

歡迎
好大可能著重修改靖蓉個D位

仲有得播

因為依個都係臨時播 未完整 d人叫1.5輪

仲有集

好在未訓

頂 頭先熄左添

會唔會已經CUT到"你不害羞的嗎?"

今集唔知做唔做得完趙王府呢

見到佢連歌都可以搞成咁就知咩事

e+一集係幾耐 ？

我係街搵人鳩唱都有依個水準

原來係1.5輪

克仔出場

念G出哂水

咸濕克

7CFU

好耐無見咸濕仔

黎啦黎啦

7CFU都好正

真係CUT幾多
你不害羞的嗎?

靖哥哥～～

稔住down seed先出桐桐

蓉兒，你真聰明

蓉兒 你真聰明

1.5輪有seed?

好鬼蠢

好撚白痴

靖哥哥 你真戇鳩

拎左藥 打暈佢就走啦

AV

汪汪汪汪地叫囉

黎料

你不害羞的嗎

SOLO

郭靖升1 LV

對住桐桐做d咁既野

應該唔止1咁小掛

20年

在汪汪的亂叫哪

又撚狗

又點樣

完

屌你呢度完

屌呀呢到完

汪汪的亂叫

今日到此為止

完？
九唔搭八…

會唔會完得有啲過份

mark低佢

山東衛視係咪世界級剪接

下次加係PAGE 1

屌你山東衛視好on9呀

完左啦 你可以繼續 順便開心share

and 加密

咁聽晚點

仲有sticker條link

好似有 21:58

依家係咪知tvb有幾好放係黃金時間播 又cut到冇咁亂

個表成日改

痴撚線 睇桐桐睇到煮緊野都唔記得 差喲火燭

狗改不了吃屎

好似返散工咁 朝早先知有冇工開

tvb係舊冇咁臭既屎

值得既 為左睇蓉兒燒左間屋都抵

不了 我今晚仲要同佢一齊訓

請大家唔好再講我老婆

咁早就發夢

第二輪重播同第一輪分別大唔大

蓉兒有無新戲份

你地嚇親蓉兒啦

暫時好似冇新野 不過我係想睇返之前俾tvb cut左嗰d

冇睇過原版咩？

冇呀 睇左頭2集tvb版先開始追
之後中間miss左就睇返原版咁

各位安答繼續推post

繼續睇有冇岩表情做sticker
仲有一半未睇

我覺得乞丐蓉兒得意過白衣

笑眼

睇到唔想訓

我成日睇片頭覺得呢下好靚

聽日係咪有直播 洗咪down大陸app

D頭髮吹起左半秒

世上最可愛

新人留名

認真的可愛

真係要等聽朝先知 我都未睇過 我聽朝一路上網住最新發展

乞丐蓉兒顯得佢好纖弱 好想保護佢

終於有同好，乞丐蓉兒

仲要初初郭靖拍蓉兒背脊話保護佢個時 蓉兒俾佢拍到成個人彈左下好可愛

仲有蓉兒成日捉住個斜咩袋條帶都好可愛

彈個下好得意

lovely~~

邊有咁靚嘅乞衣

一桐世界第一

早晨
安答們
你地真係唔洗訓

早晨
為咗見一桐 瞓少幾粒鐘又有乜問題

呢幾日為左見桐桐重煲射鵰 訓小好多個鐘

不過係值得

2&b

係但睇到廢老果到已經唔想睇想打柒佢

一早起身等直播

放工先有得睇

偷睇

係咪一定要用微博先有得睇

要聽埋把聲先得

點解申請唔到帳號

微博帳號凍結左
就咁去佢微博page睇唔睇到

你依家試下上去睇唔睇到佢d片

睇到舊果啲直播 片都睇到

片頭桃花島跳舞靚d

到時如果唔得就用app

我app 申請帳號果時 個sms一直無send嚟

我未down 一陣睇下

應左你楊修啦

片頭片尾有蓉兒都好正

啱啱down番微信 thanks

認真，一桐個樣真係好似我女友

我之前電腦試過唔記得係咪成日會提你登入

一直播係咪都係係佢channel?

ching你食藥未?

我都係放棄 今晚返屋企先睇返

應該平時明星都係用依個app直播 佢之前都係用依個開台

i mean一陣個直播係咪都係係佢台？

講真嫁，所以我先咁迷一桐

都係攞返啲藥出嚟食啦ching

照常係

明星特別任務帳號？

呢個？

成班唔訓成晚係到ff
我就一早陪桐桐上床訓

可能係 一陣睇下佢開邊個先

你就好 發夢見到佢

我見人答左話係依個

ching 你番工累到傻左？
桐桐晚晚都陪緊我訓好多日
點會發夢

申請微博淨睇桐桐
不如等安答些牙

差d唔知醒

ok

仲好 食飯時間開心睇

尋日官方已經話有機會遲開

睇埋波睇岩岩好

唔通真係要屈服於申請微博

為左桐桐你肯唔肯先

用微信可以申請一直播帳號 雖然我都係啱啱down返

電腦睇唔睇到？

睇到 有link
利申:睇過

究竟邊到有得睇

係咪仲未得

一點出街 會唔會睇唔到

started

開左

有冇得唔睇彈幕
同埋LIVE CHAT有冇得MUTE左佢

有lu

點解我用電腦睇黑mon

用ie la

ie safari chrome firefox都唔得

有冇裝flash

有

全部都係男fans

用app睇到了

擴充功能熄晒重開

黑畫面

睇唔到呀

用手機試下

手機得唔得

都係唔得
個APPS又要我注冊
但又收唔到驗證碼
APPS唔可以用WEIBO LOGIN?

可以

試下用手機按條link

用app 先得

點?
一開APP就只可以手機登錄同注冊

但好撚食電

最下面果到佢比我揀用weibo同wechat

利伸：ios

屌佢我冇既

最後DOWN左WEIBO直接開LINK算

係咪冇得mute哂d字
阻撚住哂我睇桐桐

彈幕可以mute禮物mute唔到

得左了

好乾淨

我都係想睇佢自己開live多d

都唔知幾時

安答快d連線

直播返工俾佢睇

屌你真係全男班

頭先咪有個女玩活動

咁就完 普通話有6成都聽唔明

男女比例20:1

一完左即刻DEL番哂WEIBO同個個直播APP

佢地玩d遊戲都幾小學雞下
不過同桐桐玩

扮心心
比桐桐打

可能下次突發開台

同明星想玩d咩

頭先手機用chrome睇唔使login都得

屌睇唔到

我雙開

今晚上番去重播啦

遲d再按條link就有重播

仲有應該有人錄低左 會放上youtube

係得
但電腦就唔得

用ie就得左
btw上hupu睇賽後先

我用edge唔得

好想比桐桐打手仔

hupu大神話咁快就整左GIF

me neither

痴線架

點解可以咁靚

呢part好老套 叫人chok表情
不過我鍾意

我醉啦

啱啱miss左
好彩有得睇返

錯過了直播

我想問今晚有無

d圖高汁

高汁圖

啲圖真係好清

等桐桐係 一直播 到開等左好耐
上次已經3月

Linkin Park主音死左，今日睇桐桐都開心唔到

佢自己開D直播好睇好多 講多D自己野

我中學時都好迷LP 日日狂loop佢地d歌

桐桐呵返

唉好突然
聽得唔多 但有幾首好鐘意 特別係Numb

今晚有無家？？？

Leave out all the rest 同The messengers 中曬佢而家心聲

21:58 - 00:19

即係個表無改啦

去邊睇

pish

有無巴打可以搵到全套粵語版打包既seed? 上網個d無哂種

準備

今集唔遲得
一黎就趙王府撚狗

起歌

牙桐

落街食飯冇得睇

趙王府個髮型真係最cute

好正😍

搵唔到打包，同埋斷哂種

不害羞的嗎

你不害臊的嗎

你不害羞的嘛

呢段無論牙蓉定牙鐵牙弱都好高汁

屌 係街

你地係邊睇

唔記得左今日有 miss左

咗

你miss左蓉兒撚狗

係咪過咗 你不害臊的嗎

呢套拍得楊鐵心同包惜弱好好
之前個d會覺得好悶想飛

過左啦

今晚好lag

agger

除左坑D d劇情之外其他都幾好

好順喎

F5
條link 一時時

尋晚都好地地

我試下先

我都無事wo

踢完波返黎
有無MISS左咩野

蓉兒勁可愛

七怪又響朵

蓉兒叉腰好正

08個套講楊鐵心好悶 仲要郭靖同楊康一齊生活學楊家槍戲份太長 差d想飛

回來睇桐

又出街

訓覺 毒撚日訓夜訓 無理時間

唔係報夢都唔記得睇桐

你也中毒啦

我放假都可以訓成日 好爽

咁樣cut

楊媽媽

賤哥哥個樣好似諗緊點解你地兩個要用把鐵槍連埋一齊

完顏洪烈係要逼死人

仆街坑d逼死自己老豆老母

訓到日夜顛倒好難變番正常
鍾意凌晨個種毒撚寧靜感就改唔到

係咪完晒

我頭先睇又lag又蒙 做乜9

今晚仲有

係咪起格咁?
試下F5?

應該仲有集

呢個真 心諗做乜鳩

試左好多次都唔得

但我覺得學楊家槍個幕係幾好 不過個套楊康條線多撚到痴線又悶

係咪得星期一至五?

播六合彩同廣告就順到仆街

我仲記得楊康跪起到求完顏洪烈比佢返去大金

係wor 而家好順

btw 聽日好似有得做？

靖哥哥亂發誓技能

唔想睇楊康d劇情

坑D個邊
真係睇書先會睇到個種矛盾

其實坑D係咪有精神病

一桐b

好想做TB

好得意呀

桐桐嬲嬲豬個樣

吃醋樣加埋配音真係好無敵

廢老

完哂？

yes

個配音真係世界級

又要等2日lu

邊個話桐桐時裝唔靚

高貴、典雅

感覺桐桐都好啱演練霓裳

利申靜係睇過哥哥拍個版本

有無高清版

個妝根本就係半妖

推一推

訓醒一推

桐子軍去曬邊

可能改哂命

在此

黎黎去去都係我地幾個

係度

幾好 大家小圈子

無桐字嘅桐子軍

好撚熱

無桐字既新桐子軍

夜B做咩咁小入黎吹水

書展買左修改版
平裝152
精裝240
新修160
新修袖珍168
大概係咁

好想桐桐留翻長頭髮

長直髮真係無得輸

好抵

長髮桐

得朝歌有興趣睇 但未做

等到撚都長埋

好靚

女神

邊間買 岩岩走左

咁唔爭再等耐d

望耐D隻眼好似會比佢勾走個靈魂咁

輕輕一推

再推

桐桐世界第一可愛

隻眼真係

最尾個張好可愛

高汁

靚到癲

好想按粒臥蠶

其實佢有無食煙？點解把聲咁粗

做咩姐你地

頭先行書局見到有人買射雕，已經得翻新修同䄂珍 桐桐威力太勁

tonight have ?

佢地係唔係桐軍

唔可以因為人地係大叔就唔信

其實我地60後都有好多桐迷

今晚22:55

星期六都有咩?

呢度睇到

得一個鐘

官網個節目表冇 應該要等星期一先有

有冇LINK

成日都o咀

好似唔係官網 不過係準既

聽日應該仲有新圖up上黎

呢個淨係去到2120

手機版有出埋做到幾點

THX

唔該巴打

我日日係街keep mon住差唔多用晒數據

桐桐O咀真係好得意

好掛住桐桐

好可愛

1.5輪/2輪有冇seed

咁啫係有無得睇？

今日

未見 搵下先

係長髮桐桐

冇得輸

世界第一可愛桐

有無人有 桐桐著黑裙 側側地面 第一次po出嚟係無咁清 後尾有清搵到高清個張wallpaper

長定短頭髮

正呀

長

依張？

長髪=無敵

搵到學校未

起身推一推

推

完美嘅女人

咩料

做狗都濟

長直髮

唔係 大概係女神頭個種 成張相都暗暗地 有啲黃燈個張
anyway thx ching

yes 我啱啱搵左10個po先搵返
anyway thxx

原來趙王府桐桐彎身避開上人個武器呢幕係2輪新加
同埋鐵木真比哲別射中個段係有拍到,但都係冇播出黎

我睇weibo先知

把弓放係馬背直接單手拉弓好撚型

唔記得

邊個微博page?

我都係睇到呢個fb page先知

二輪應該完整d

如果bigbig有桐桐就好

bigbig係咪抄大陸個一直播
成個ui同用法都一撚樣

我諗都係喇
學我國

無桐桐已經唔太想睇tvb

係唔會睇

播完射雕已經冇睇電影，睇大陸套軍師聯盟仲好睇 起碼認真制作

自

睇完配音版射鵰之後冇再開電視

時間鬆動左 唔洗晚晚定時睇電視

可以跑返步了

大家都為桐桐改變左

可以繼續直落打機 唔洗打打下停 比班fd屌

O咀桐

繼續O

桐桐真係好鐘意

得好可愛

想就亂了，哭著笑了，
牽你的手在天地間；
花也開了，風也醉了，
因為你就在我身邊。

曼聯桐萌

曼

支持我曼

半妖 = 魔鬼

紅魔鬼

G chi

一開始聽唔多鍾意
但去到第二季係麥田前 同明夏講佢鍾意個個人已經唔記得佢
然後叫明夏陪佢跳舞 一起歌就喊左出黎
睇射鵰都冇喊

呢套野其實幾慘情

李一桐世界第一

桐桐世界第一可愛😜

仲睇緊第12集 睇到2046 一個月睇一集

訓前一推

係公司扮工中

尋晚訓到收工

扮工睇桐桐

我睇灑了

有冇share俾同事

我返緊intern 兩個女仔同事 俾人話痴漢

真係咁講

講笑咁講嘅

唔知做咩手機up唔到圖

又有靚圖開心share?

好似太大mb手機up唔到 用電腦整下先

世人都唔識欣賞桐桐

搞掂

書展金庸書價錢，好平

可以安心訓覺 其實前幾日仲有好多gif未放上黎 得閒先upload

邊間 我想買 平裝係咪封面係黑白有花草樹木個d?

好得意

明河社

各位安答 今晚21:49
唔好miss啦

收到

播到邊？

官方直播個網睇到節目表 但得即日

佢好似係想問而家播到去邊？

sorry 眼殘
好似去到7廢鎖住賤哥哥唔準見蓉兒

講起就嬲 搞到蓉兒唔開心

死盲佬

今朝趕頭趕命
無同安答們講早晨
講返先 早晨
Between 今晚係咪9點10

仆街啦頭先同老闆開會咁岩用到BROWSER
一開見到桐桐

順便介紹下

桐桐趁我訓覺update左微博

痴線 隻眼好鬼大

桐B

真係咩髮型都冇問題

呢個差左D

但我都係咁中意

預告番今個星期時間表先
大家留意時間收睇

太可愛

念g畫到好得意

克仔靚仔過楊康

桐桐屌打

係

真

係書展揾到本好野，柯廢老畫到夠曬黑人憎

依本咩黎？ 同埋有冇咩書好介紹 諗住聽朝入多次去買野

蓉兒係咩樣

類似金庸小說圖畫集，入面有幅大畫有曬14部小說主要人物既圖好靚

另外就三聯有兩本分別叫做陳墨評說金庸同金庸.從香港到世界，睇左小小內容係買得過，最後我買左前者

希望啱你口味啦

thx
本畫集都係三聯買？

除左金庸自己個檔，我靜係見到三聯同另一兩檔有

Btw 見到有條港女買本射雕話用離打卡，然後扔埋套書一二邊

港女
btw靚唔靚先

中上，但條港女仲平過桐桐

仲平咁慘

廢老畫都咁details 仲諗住主角會係...

資源嚴重錯配

可能我未睇矖姐 喬峯同阿朱e張唔錯

有無人電話app上唔到LIHKG?

是梅字

打完場rank啱啱好

條LINK冇左揀超清既

蓉兒一出黎即刻LAG

都係7師父明白事理
廢老

七師父好嘢

柯廢老落地獄啦

武功又屎 又萌塞

很好很好的姑娘 很好很好的！

又CUT左 個句 眼睫毛多定星星多

正氣坑

玩水啦

天有多大

依個位桐桐係最攰

小紅馬心諗: 好凍呀屌

七公準備

好LAG 咩事

七公上線

今日睇唔睇到亢龍有悔

得啦,仲有兩集做

唔知有冇加強特效

企鵝步

入唔到網

亢龍有悔

特技有咩變

召喚GIF

問題黎了

那我知道了 是悔字！

七公西面

準備！！

七公貓貓拳

貓貓拳

貓貓拳個幕變7公個樣
仲叫唔叫得出貓貓拳

準備自爆 得一招

睇個陣最鐘意依到
有桐桐又有七公

今集好正 勁多蓉兒正畫面

要出街矛得睇lu

咁撚夜出街都唔睇桐

又攪珠

6粒都難中 8粒點玩

無留意...
佢地一開頭幾多粒先?

佢成個過程好快 好似無講幾多粒開始 一黎就係咁噴珠

26號天津衛視 下午14:30 開始連播4集

點睇到

咁睇法會唔會LOOP到死

中毒啦你

晏就都有

未係黃金時段播過

毒蛇羹

人蠢真係

屌你CUT左蓉兒掉針

一桐

原來冇CUT

捆綁play

蓉兒點會咁廢

依次係由第一集開始？

喊

七公

撥

我要攬攬

又對念G

係咪完了

即係由起身睇到訓教

呢個天津衛視....

係呀 應該係完美二輪黎

咁咪晏就天津
夜晚山東= =

呢度無寫喎

呢個廢架 成日唔update

癡線
睇死

晏就果個唔追仲好啦
而家睇到10幾集 又追過咩?

等DL二輪好過

典牙

返5p啦

臭g

但山東cut左好多 好似仲差過1輪 本來2輪今集聽講未見到7公前 會加番一段靖蓉係小木屋既生活出黎 點知山東冇 d人期待天津播番

但係晏就喎

晏就有幾多人睇到

你食屎啦

靖哥哥3p

其實呢個就係黃金時段

CHING咁認真,咁唔玩囉

唔好唔記得而家係暑假
基本上全日都可以係黃金時段

唯有咁諗

始終覺得 晚上8點先係王道
聽人講山東夜晚10點播大陸多數都係d老人睇

學生就暑假啫
唔係個個都係學生

呢d時間就係比d死老野睇嫁啦
後生細仔有幾多個仲睇電視

甘禾都吾玩囉

最後念g咪又係比人呃蝦條

咁快歸雲莊

等整合算 唔追了

真係
啲時間好麻煩

呂蒙上線

咁易信人

賤哥哥呢下又會識音調

咁其實佢地都係真心相愛嘅

二輪都係52集？

返早
早抖啦
咁多位

應該冇掛,cut左都唔小

仆街 頭先lag 緊
一F5 就完左
邊度完左? 頭先仲評緊畫

未開始評

早抖

佢完得太突然 已經唔記得左

叫桐桐評身後畫

哦... thanks
一叫佢評就lag
F5完就完左

睇天津果個算
話晒係真正既二輪

晏晝返工冇得睇 唯有等人upload

天津就26/7播到8/8 如果星期六日都播 每日播4集就 14x4 =56 我諗加d減d都差唔多集數

山東真係cut到一忽忽 可能山東一早買左又唔播 跟著見人地準備播二輪先拿拿聲播出黎 驚到時冇收視 所以效果變到咁

放暑假 大把時間

咁你真係可以睇足成日

咁都好 俾我有睇第三次既理由

睇到10月都仲得

思念無涯

牙蓉

今生瘦不了牽掛
話咁快就黎開新PO

晨早起床
推一推
早晨

新po加埋直播link tg sticker

好多安答都失散左

又要開新post

No computer 🤦🏻‍♂️
Any Ander?

大家唔好推住 等人開左新post先

post3

有冇人知書名 我係明河搵唔到

999

1000